連仔入一入,關於今晚玩膠單野 (你解1001既action)

我解密唔到, 都唔知你識唔識解密
但我想話你知, 你一個動作(解1001) 都好影響成個連登既反應
希望你都可以幫手把關,善用你手上權力
如果我有咩誤會既話唔好怪我, 因為我真係解密唔到, 理解唔到你當中既決定
Anyway, 香港人加油